跪求大橋街市象象燈籠

之前去到無貨
跪求出讓
二手都唔介意
可出高於原價既錢

幾得意